{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043160",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2112676416/daejeon-yuseong-hotel-lod-1-daejeon-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699027999711&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6345218&destination=%EC%9D%B5%EC%82%B0%2C+%EC%A0%84%EB%B6%81%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.94865%2C126.9767&sort=RECOMMENDED&top_dp=47273&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=228367865&selectedRatePlan=262392623&expediaPropertyId=65989888&searchId=8ec93ebc-3977-4a70-89df-cfad05be3ff7",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 유성 Hotel LOD 1호점"
    },
    "text": "大田儒城 Hotel LOD 1号店\\n\n大韓民国大田広域市Daejeon大田広域市儒城区温泉西路30-15(ホテルロード)\\n\n大田儒城Hotel LOD 1号店は、リラックスして心地よい宿泊が楽しめる場所です。 当ホテルは37の客室で構成されており、Wi-Fiとセルフ駐車サービスを無料でご利用いただけます。 儒城温泉駅からは徒歩5分の距離に位置し、亀岩駅からは11分の距離にあり、公共交通機関の利用に便利です。 チェックインは22:00から可能で、最低チェックイン年齢は21歳です。 チェックアウト時間は11:00です。 旅行中の新型コロナウイルス感染症に関する制限事項は事前に確認する必要があります。 また、チェックインのために宿泊施設に連絡してチェックインの案内を受ける必要があります。 チェックインの際には付帯費用に備えるためにクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金を用意しなければならず、政府発行の身分証明書に写真が貼られていなければなりません。 満21歳からチェックインが可能で、ペットは同伴できません。 インターネットは共用エリアで無料Wi-Fiを提供し、客室内でも無料Wi-Fiをご利用いただけます。 駐車は施設内でセルフ駐車が可能で、指定された喫煙エリアを使用してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "大田儒城 Hotel LOD 1号店の場所はどこですか？",
            "answer": "大田儒城 Hotel LOD 1号店は、大田広域市儒城区温泉西路30-15(ホテルロード)にあります。"
        },
        {
            "question": "大田儒城 Hotel LOD 1号店の客室数は何室ですか？",
            "answer": "大田儒城 Hotel LOD 1号店は37の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "大田儒城 Hotel LOD 1号店では何が無料で利用できますか？",
            "answer": "大田儒城 Hotel LOD 1号店ではWi-Fiとセルフ駐車サービスが無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "大田儒城 Hotel LOD 1号店から最寄りの駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "大田儒城 Hotel LOD 1号店は儒城温泉駅から徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "大田儒城 Hotel LOD 1号店のチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "大田儒城 Hotel LOD 1号店のチェックイン時間は22:00からです。"
        },
        {
            "question": "大田儒城 Hotel LOD 1号店のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "大田儒城 Hotel LOD 1号店のチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "大田儒城 Hotel LOD 1号店のチェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "大田儒城 Hotel LOD 1号店のチェックインの際には、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要であり、政府発行の身分証明書に写真が貼られている必要があります。"
        },
        {
            "question": "大田儒城 Hotel LOD 1号店のチェックイン年齢制限はありますか？",
            "answer": "大田儒城 Hotel LOD 1号店の最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "大田儒城 Hotel LOD 1号店ではペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "大田儒城 Hotel LOD 1号店ではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "大田儒城 Hotel LOD 1号店でインターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "大田儒城 Hotel LOD 1号店では共用エリアと客室内で無料のWi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "大田儒城 Hotel LOD 1号店では駐車場を利用することができますか？",
            "answer": "大田儒城 Hotel LOD 1号店では施設内でセルフ駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "大田儒城 Hotel LOD 1号店の喫煙エリアはどこですか？",
            "answer": "大田儒城 Hotel LOD 1号店では指定された喫煙エリアをご利用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 405,
        "QA": 697
    }
}